有落單狗 千其唔好踢春袋

咁會絕子絕孫同好撚痛架

鮑姐有無踢你春袋？

唔踢佢地都冇架啦 有咩所謂

好想含

Bin到2046